石油輸出國遇襲 世界石油出現短缺危機？〈蕭若元：海外蕭析〉

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

文宣重點：
1. 真雙普選是阻止送中條例事件再出現的唯一辦法
2. 藍絲暴力及警暴，解釋私了同汽油彈的原因
3. 黨鐵如何出賣港人

行動TG group: